<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Suena La Web</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/</link><description>Recent content on Suena La Web</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ve</language><lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>¡Atención, Android! WhatsApp se convierte en tu escáner personal con su nueva función integrada</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/WhatsApp-se-convierte-en-tu-esc%C3%A1ner-personal-con-su-nueva-funci%C3%B3n-integrada/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/WhatsApp-se-convierte-en-tu-esc%C3%A1ner-personal-con-su-nueva-funci%C3%B3n-integrada/</guid><description>¿Imaginas poder escanear documentos directamente desde WhatsApp sin necesidad de aplicaciones adicionales? ¡Pues pronto será una realidad! La popular aplicación de mensajería está implementando una novedosa función de escáner para dispositivos Android, prometiendo revolucionar la forma en que gestionamos nuestros documentos digitales.
Esta característica, altamente anticipada, permitirá a los usuarios escanear documentos físicos utilizando la cámara de su teléfono y enviarlos directamente a través de un chat o guardarlos en su dispositivo.</description></item><item><title>“Danny Boyle, el director revela por qué la pandemia nos empujó de lleno al terror en el cine”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/el-director-revela-por-qu%C3%A9-la-pandemia-nos-empuj%C3%B3-de-lleno-al-terror-en-el-cine/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/el-director-revela-por-qu%C3%A9-la-pandemia-nos-empuj%C3%B3-de-lleno-al-terror-en-el-cine/</guid><description>El aclamado director Danny Boyle, mente maestra detrás de películas como &amp;ldquo;Trainspotting&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Ex Machina&amp;rdquo;, ha ofrecido una fascinante perspectiva sobre el resurgimiento del cine de terror en la era post-pandemia. Según Boyle, la experiencia global del COVID-19 no solo no disminuyó nuestra necesidad de este género, sino que la intensificó, haciendo que el terror sea más relevante que nunca.
En una reciente entrevista, Boyle argumentó que la vulnerabilidad y la incertidumbre vividas durante la pandemia han resonado profundamente con los temas inherentes al cine de terror: el miedo a lo desconocido, la pérdida de control y la fragilidad de la existencia.</description></item><item><title>“La ciencia desvela nuevas perspectivas sobre la demencia que podrían cambiar el futuro”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/La-ciencia-desvela-nuevas-perspectivas-sobre-la-demencia-que-podr%C3%ADan-cambiar-el-futuro/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/La-ciencia-desvela-nuevas-perspectivas-sobre-la-demencia-que-podr%C3%ADan-cambiar-el-futuro/</guid><description>Londres, Reino Unido - La investigación científica sobre la demencia continúa arrojando luz sobre uno de los mayores desafíos de salud global, con nuevos descubrimientos que prometen revolucionar nuestra comprensión y, potencialmente, el tratamiento de esta compleja enfermedad. Lejos de ser una condición única, la demencia abarca un conjunto de síndromes caracterizados por el deterioro cognitivo progresivo, y los esfuerzos por descifrar sus mecanismos subyacentes están avanzando a pasos agigantados.</description></item><item><title>Adiós a Cuevana, Las mejores plataformas seguras para disfrutar de películas y series sin riesgos para tu PC o TV</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/Las-mejores-plataformas-seguras-para-disfrutar-de-pel%C3%ADculas-y-series-sin-riesgos-para-tu-PC-o-TV/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/Las-mejores-plataformas-seguras-para-disfrutar-de-pel%C3%ADculas-y-series-sin-riesgos-para-tu-PC-o-TV/</guid><description>La popularidad de plataformas como Cuevana, a menudo asociadas con la piratería y riesgos de seguridad, está llegando a su fin. En un mundo digital donde la protección de nuestros dispositivos y datos es primordial, es crucial optar por alternativas legales y seguras para disfrutar de tu contenido audiovisual favorito. Si buscas dejar atrás las preocupaciones sobre malware, virus y problemas legales, existen numerosas opciones de streaming que garantizan una experiencia de entretenimiento sin sobresaltos para tu TV o PC.</description></item><item><title>Premios Gardel 2025, la música argentina celebra a sus primeros grandes ganadores.</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/la-m%C3%BAsica-argentina-celebra-a-sus-primeros-grandes-ganadores/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/la-m%C3%BAsica-argentina-celebra-a-sus-primeros-grandes-ganadores/</guid><description>Buenos Aires, Argentina - La capital argentina se vistió de gala para el inicio de los Premios Gardel 2025, la ceremonia más importante de la música nacional, donde la excelencia artística es reconocida y celebrada. La jornada inaugural ya ha revelado a los primeros artistas galardonados, marcando el comienzo de una noche vibrante y llena de emociones que promete consagrar a lo mejor de la producción musical argentina del último año.</description></item><item><title> ¡Histórico! Las Redes Sociales Superan a la TV como Principal Fuente de Noticias en EE. UU.</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/noticias_redes/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/noticias_redes/</guid><description>¡Los tiempos cambian, y la forma en que nos informamos también! Por primera vez en la historia de Estados Unidos, las redes sociales han superado a la televisión como la principal fuente de noticias. Este es un cambio generacional importante que redefine cómo la gente, especialmente los más jóvenes, se mantiene al día.
Según un informe de Infobae (publicado el 18 de junio de 2025), esta tendencia subraya el poder creciente de plataformas como TikTok, Instagram y X (antes Twitter) en la difusión de información.</description></item><item><title>“¡Barranquilla Vibra con la 'Fiesta de la Música 2025'!”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/festival_barranquilla/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/festival_barranquilla/</guid><description>¡Atención, melómanos! Barranquilla se está llenando de alegría y mucho ritmo con la &amp;lsquo;Fiesta de la Música 2025&amp;rsquo;, un evento que promete poner a vibrar la ciudad del 18 al 22 de junio. La Alcaldía distrital, junto con la Secretaría de Cultura y Patrimonio, está detrás de esta celebración que busca exaltar la increíble diversidad musical y el talento emergente de la región.
Según información de la Alcaldía de Barranquilla (publicada el 17 de junio de 2025), distintos rincones de la ciudad, desde barrios como Abajo, Montecristo y Prado, hasta la Ciénaga de Mallorquín, se transformarán en escenarios llenos de arte y cultura.</description></item><item><title>“El Cine Tapatío Redefine la Narrativa Mexicana con una 'Permanencia Voluntaria'"</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/cine_tapatio/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/cine_tapatio/</guid><description>¡Prepárense para una nueva ola en el cine mexicano! El cine tapatío está marcando la pauta y redefiniendo las historias que vemos en pantalla, ofreciendo una &amp;ldquo;permanencia voluntaria&amp;rdquo; pero con una propuesta innovadora que se resiste a los finales felices tradicionales. Este movimiento busca contar relatos más realistas y complejos, alejándose de lo convencional.
Según un artículo de opinión de Milenio (publicado el 18 de junio de 2025), esta corriente se está consolidando al explorar narrativas más crudas y personajes con un gran desarrollo psicológico.</description></item><item><title>“Nueva Tecnología Promete ser el Final de la Artrosis de Rodilla”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/artrosis/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/artrosis/</guid><description>¡Una luz de esperanza para quienes sufren de artrosis de rodilla! Parece que el futuro de esta dolorosa enfermedad podría estar más cerca de lo que imaginamos, gracias a una nueva tecnología que promete ser una solución definitiva. Este avance podría cambiar la vida de millones de personas que viven con el dolor crónico.
Según reporta ADSLZone (publicado el 18 de junio de 2025), los detalles sobre esta tecnología aún son limitados, pero la expectativa es enorme.</description></item><item><title>Probamos el Nuevo Roku Streaming Stick+ 2025: ¡4K Portátil al Máximo!</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/roku/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/roku/</guid><description>¡Amantes del streaming, esto les interesa! El nuevo Roku Streaming Stick+ 2025 ya está aquí, y según las primeras pruebas, es más potente y portátil que nunca. Este pequeño dispositivo promete llevar tus series y películas favoritas en 4K a cualquier televisor que encuentres, ¡convirtiéndolo en un centro de entretenimiento de bolsillo!
Wired ES (quienes lo probaron en un artículo del 18 de junio de 2025) destaca su capacidad para reproducir contenido en 4K con fluidez y su diseño compacto, que lo hace ideal para llevarlo de viaje o simplemente cambiarlo de habitación.</description></item><item><title>“¡Bomba! James Gunn Confirma que Warner Bros. Quería Sacar a Henry Cavill de Superman Mucho Antes”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/cine_superman/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/cine_superman/</guid><description>¡Atención, fans del Universo DC! James Gunn, el actual director creativo de DC Studios, ha soltado una revelación que está dando de qué hablar. Ha confirmado que Warner Bros. ya tenía planes de &amp;ldquo;deshacerse&amp;rdquo; de Henry Cavill como Superman, incluso antes de que él llegara a la franquicia.
En una entrevista con EW (y recogida por la noticia), Gunn explicó que su relación con Warner Bros. se remonta a 2019. En aquel entonces, le ofrecieron dirigir una película de Superman, pero no como una secuela de El Hombre de Acero de Cavill, ¡sino con un actor completamente nuevo!</description></item><item><title>“China Esquiva el Veto de EE. UU. Entrenando su IA con Maletas Llenas de Discos Duros”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/china_ia/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/china_ia/</guid><description>¡La creatividad no tiene límites cuando se trata de tecnología y restricciones! China ha encontrado una forma ingeniosa de entrenar sus modelos de Inteligencia Artificial (IA) burlando el veto de Estados Unidos a la exportación de chips avanzados. ¿Cómo lo hacen? ¡Entrenando su IA fuera del país y luego transportándola en maletas llenas de discos duros!
Según reporta Xataka (el 16 de junio de 2025), algunas empresas chinas están llevando sus operaciones de entrenamiento de IA a otros países, como Malasia.</description></item><item><title>“La OMS Potencia la Detección Temprana de Amenazas con su Centro en Berlín”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/organizacion_mundial_de_la_salud/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/organizacion_mundial_de_la_salud/</guid><description>¡Una excelente noticia para la salud global! La Organización Mundial de la Salud (OMS) está redoblando esfuerzos para protegernos de futuras amenazas sanitarias con su innovador centro en Berlín. Este hub se enfoca en la detección temprana y el análisis genómico de virus, algo crucial en un mundo tan conectado donde las enfermedades pueden propagarse rápidamente.
Según un comunicado de prensa de la propia OMS (publicado el 17 de junio de 2025), este centro ya apoya a más de 150 países para mejorar la vigilancia de enfermedades.</description></item><item><title>“Las Series Imprescindibles que Deberías Ver Ahora Mismo”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/series_tv/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/series_tv/</guid><description>¿Buscando tu próxima maratón seriéfila? Fotogramas ha actualizado (el 11 de junio de 2025) su listado de las mejores series de la historia disponibles en plataformas como Netflix, HBO, Amazon Prime Video y más. Si te perdiste alguna de estas joyas o quieres revisitar clásicos, ¡este es el momento!
La lista incluye pesos pesados que han definido la televisión moderna: desde los enigmas de &amp;lsquo;Perdidos&amp;rsquo; y la elegancia de &amp;lsquo;Mad Men&amp;rsquo;, hasta el humor de &amp;lsquo;The Office&amp;rsquo; y la épica fantasía de &amp;lsquo;Juego de Tronos&amp;rsquo;.</description></item><item><title>“Para nosotros, el rock’n’roll es emocional”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/entrevista_rat_zinger/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/entrevista_rat_zinger/</guid><description>A finales del pasado mes de mayo, Rat-zinger sacaba a la calle su último trabajo, “Alegoría del mal”. Lo hicieron en formato digital, con cinco nuevos temas. Sin embargo, también lo han sacado en físico, en vinilo, incluyendo ocho temas más. Esos ocho temas ya estaban en los dos volúmenes de “No habrá piedad para nadie”. Para hablar de ello, cruzamos unas preguntas con Podri, vocalista de la banda. -Me corriges si me equivoco, pero la razón para incluir los ocho temas de “No habrá piedad para nadie” aquí es que así completáis vuestra discografía en formato vinilo, ¿verdad?</description></item><item><title>¡Sorpresa! Kirk Hammett de Metallica Ha Estado Vendiendo Sus Guitarras en Secreto</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/Kirk_Hammet/</link><pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/Kirk_Hammet/</guid><description>¡Un secreto bien guardado de una leyenda del metal ha salido a la luz! Kirk Hammett, el icónico guitarrista de Metallica, ha revelado que, en los últimos años, ha estado vendiendo varias de sus guitarras eléctricas de forma muy discreta y anónima. ¿La razón? Quiere asegurarse de que sus instrumentos sigan sonando y no queden guardados en un almacén.
Según una entrevista reciente con Metal Hammer, Hammett utiliza plataformas como eBay y Reverb para listar sus guitarras sin revelar su identidad.</description></item><item><title>¡Sorpresa! Disney y Universal Demandan a la Herramienta de IA Midjourney</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/disney/</link><pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/disney/</guid><description>Fuente - ¡La inteligencia artificial está en el ojo del huracán, y esta vez, con dos gigantes del entretenimiento de por medio! En una movida que ha dejado a muchos con la boca abierta, Disney y Universal han unido fuerzas para presentar una demanda conjunta contra Midjourney, la popular herramienta de IA generativa de imágenes.
La demanda, reportada por Rolling Stone en Español el 12 de junio de 2025, acusa a Midjourney de infracción de derechos de autor.</description></item><item><title>¡TOOL Confirma su Participación en el Mega-Concierto Tributo a Black Sabbath!</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/tool/</link><pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/tool/</guid><description>Fuente - ¡Atención, fans del metal y el rock progresivo! Una de las bandas más esperadas ha confirmado su presencia en el épico concierto homenaje a Black Sabbath. Se trata de TOOL, quienes han anunciado oficialmente que se unirán al cartel de este evento monumental, que busca celebrar el legado de los padres del heavy metal.
La noticia, revelada por Rolling Stone en Español el 12 de junio de 2025, ha desatado la euforia entre los seguidores de ambas bandas.</description></item><item><title>Easykid Evoluciona la Darkera con su Nuevo Disco 'I’m Part'</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/easykid/</link><pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/easykid/</guid><description>Fuente - ¡Atención, amantes de los sonidos innovadores! El artista chileno Easykid está dando de qué hablar con el lanzamiento de su más reciente álbum, &amp;ldquo;I’m Part&amp;rdquo;. Este material no es solo una continuación de su trabajo, sino una verdadera evolución de la darkera, un subgénero que él mismo ha ayudado a definir y que ahora lleva a nuevas y emocionantes dimensiones.
Con &amp;ldquo;I’m Part&amp;rdquo;, Easykid nos sumerge en un viaje sonoro más experimental y sombrío, creando atmósferas envolventes que te atraparán desde el primer acorde.</description></item></channel></rss>