<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Eventos on Suena La Web</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/categorias/eventos/</link><description>Recent content in Eventos on Suena La Web</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ve</language><lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/categorias/eventos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Premios Gardel 2025, la música argentina celebra a sus primeros grandes ganadores.</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/la-m%C3%BAsica-argentina-celebra-a-sus-primeros-grandes-ganadores/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/la-m%C3%BAsica-argentina-celebra-a-sus-primeros-grandes-ganadores/</guid><description>Buenos Aires, Argentina - La capital argentina se vistió de gala para el inicio de los Premios Gardel 2025, la ceremonia más importante de la música nacional, donde la excelencia artística es reconocida y celebrada. La jornada inaugural ya ha revelado a los primeros artistas galardonados, marcando el comienzo de una noche vibrante y llena de emociones que promete consagrar a lo mejor de la producción musical argentina del último año.</description></item><item><title>“¡Barranquilla Vibra con la 'Fiesta de la Música 2025'!”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/festival_barranquilla/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/festival_barranquilla/</guid><description>¡Atención, melómanos! Barranquilla se está llenando de alegría y mucho ritmo con la &amp;lsquo;Fiesta de la Música 2025&amp;rsquo;, un evento que promete poner a vibrar la ciudad del 18 al 22 de junio. La Alcaldía distrital, junto con la Secretaría de Cultura y Patrimonio, está detrás de esta celebración que busca exaltar la increíble diversidad musical y el talento emergente de la región.
Según información de la Alcaldía de Barranquilla (publicada el 17 de junio de 2025), distintos rincones de la ciudad, desde barrios como Abajo, Montecristo y Prado, hasta la Ciénaga de Mallorquín, se transformarán en escenarios llenos de arte y cultura.</description></item><item><title>“Para nosotros, el rock’n’roll es emocional”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/entrevista_rat_zinger/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/entrevista_rat_zinger/</guid><description>A finales del pasado mes de mayo, Rat-zinger sacaba a la calle su último trabajo, “Alegoría del mal”. Lo hicieron en formato digital, con cinco nuevos temas. Sin embargo, también lo han sacado en físico, en vinilo, incluyendo ocho temas más. Esos ocho temas ya estaban en los dos volúmenes de “No habrá piedad para nadie”. Para hablar de ello, cruzamos unas preguntas con Podri, vocalista de la banda. -Me corriges si me equivoco, pero la razón para incluir los ocho temas de “No habrá piedad para nadie” aquí es que así completáis vuestra discografía en formato vinilo, ¿verdad?</description></item><item><title>¡Sorpresa! Kirk Hammett de Metallica Ha Estado Vendiendo Sus Guitarras en Secreto</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/kirk_hammet/</link><pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/kirk_hammet/</guid><description>¡Un secreto bien guardado de una leyenda del metal ha salido a la luz! Kirk Hammett, el icónico guitarrista de Metallica, ha revelado que, en los últimos años, ha estado vendiendo varias de sus guitarras eléctricas de forma muy discreta y anónima. ¿La razón? Quiere asegurarse de que sus instrumentos sigan sonando y no queden guardados en un almacén.
Según una entrevista reciente con Metal Hammer, Hammett utiliza plataformas como eBay y Reverb para listar sus guitarras sin revelar su identidad.</description></item><item><title>¡TOOL Confirma su Participación en el Mega-Concierto Tributo a Black Sabbath!</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/tool/</link><pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/tool/</guid><description>Fuente - ¡Atención, fans del metal y el rock progresivo! Una de las bandas más esperadas ha confirmado su presencia en el épico concierto homenaje a Black Sabbath. Se trata de TOOL, quienes han anunciado oficialmente que se unirán al cartel de este evento monumental, que busca celebrar el legado de los padres del heavy metal.
La noticia, revelada por Rolling Stone en Español el 12 de junio de 2025, ha desatado la euforia entre los seguidores de ambas bandas.</description></item><item><title>Easykid Evoluciona la Darkera con su Nuevo Disco 'I’m Part'</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/easykid/</link><pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/easykid/</guid><description>Fuente - ¡Atención, amantes de los sonidos innovadores! El artista chileno Easykid está dando de qué hablar con el lanzamiento de su más reciente álbum, &amp;ldquo;I’m Part&amp;rdquo;. Este material no es solo una continuación de su trabajo, sino una verdadera evolución de la darkera, un subgénero que él mismo ha ayudado a definir y que ahora lleva a nuevas y emocionantes dimensiones.
Con &amp;ldquo;I’m Part&amp;rdquo;, Easykid nos sumerge en un viaje sonoro más experimental y sombrío, creando atmósferas envolventes que te atraparán desde el primer acorde.</description></item></channel></rss>