<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tecnologia on Suena La Web VE</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/categorias/tecnologia/</link><description>Recent content in Tecnologia on Suena La Web VE</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ve</language><lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/categorias/tecnologia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>¡Atención, Android! WhatsApp se convierte en tu escáner personal con su nueva función integrada</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/whatsapp-se-convierte-en-tu-esc%C3%A1ner-personal-con-su-nueva-funci%C3%B3n-integrada/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/whatsapp-se-convierte-en-tu-esc%C3%A1ner-personal-con-su-nueva-funci%C3%B3n-integrada/</guid><description>¿Imaginas poder escanear documentos directamente desde WhatsApp sin necesidad de aplicaciones adicionales? ¡Pues pronto será una realidad! La popular aplicación de mensajería está implementando una novedosa función de escáner para dispositivos Android, prometiendo revolucionar la forma en que gestionamos nuestros documentos digitales.
Esta característica, altamente anticipada, permitirá a los usuarios escanear documentos físicos utilizando la cámara de su teléfono y enviarlos directamente a través de un chat o guardarlos en su dispositivo.</description></item><item><title>Probamos el Nuevo Roku Streaming Stick+ 2025: ¡4K Portátil al Máximo!</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/roku/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/roku/</guid><description>¡Amantes del streaming, esto les interesa! El nuevo Roku Streaming Stick+ 2025 ya está aquí, y según las primeras pruebas, es más potente y portátil que nunca. Este pequeño dispositivo promete llevar tus series y películas favoritas en 4K a cualquier televisor que encuentres, ¡convirtiéndolo en un centro de entretenimiento de bolsillo!
Wired ES (quienes lo probaron en un artículo del 18 de junio de 2025) destaca su capacidad para reproducir contenido en 4K con fluidez y su diseño compacto, que lo hace ideal para llevarlo de viaje o simplemente cambiarlo de habitación.</description></item><item><title>“China Esquiva el Veto de EE. UU. Entrenando su IA con Maletas Llenas de Discos Duros”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/china_ia/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/china_ia/</guid><description>¡La creatividad no tiene límites cuando se trata de tecnología y restricciones! China ha encontrado una forma ingeniosa de entrenar sus modelos de Inteligencia Artificial (IA) burlando el veto de Estados Unidos a la exportación de chips avanzados. ¿Cómo lo hacen? ¡Entrenando su IA fuera del país y luego transportándola en maletas llenas de discos duros!
Según reporta Xataka (el 16 de junio de 2025), algunas empresas chinas están llevando sus operaciones de entrenamiento de IA a otros países, como Malasia.</description></item><item><title>¡Sorpresa! Disney y Universal Demandan a la Herramienta de IA Midjourney</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/disney/</link><pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/disney/</guid><description>Fuente - ¡La inteligencia artificial está en el ojo del huracán, y esta vez, con dos gigantes del entretenimiento de por medio! En una movida que ha dejado a muchos con la boca abierta, Disney y Universal han unido fuerzas para presentar una demanda conjunta contra Midjourney, la popular herramienta de IA generativa de imágenes.
La demanda, reportada por Rolling Stone en Español el 12 de junio de 2025, acusa a Midjourney de infracción de derechos de autor.</description></item></channel></rss>