<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Entretenimiento on Suena La Web</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/categorias/entretenimiento/</link><description>Recent content in Entretenimiento on Suena La Web</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ve</language><lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://SuenaLaWeb.github.io/categorias/entretenimiento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>“Danny Boyle, el director revela por qué la pandemia nos empujó de lleno al terror en el cine”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/el-director-revela-por-qu%C3%A9-la-pandemia-nos-empuj%C3%B3-de-lleno-al-terror-en-el-cine/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/el-director-revela-por-qu%C3%A9-la-pandemia-nos-empuj%C3%B3-de-lleno-al-terror-en-el-cine/</guid><description>El aclamado director Danny Boyle, mente maestra detrás de películas como &amp;ldquo;Trainspotting&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Ex Machina&amp;rdquo;, ha ofrecido una fascinante perspectiva sobre el resurgimiento del cine de terror en la era post-pandemia. Según Boyle, la experiencia global del COVID-19 no solo no disminuyó nuestra necesidad de este género, sino que la intensificó, haciendo que el terror sea más relevante que nunca.
En una reciente entrevista, Boyle argumentó que la vulnerabilidad y la incertidumbre vividas durante la pandemia han resonado profundamente con los temas inherentes al cine de terror: el miedo a lo desconocido, la pérdida de control y la fragilidad de la existencia.</description></item><item><title>“El Cine Tapatío Redefine la Narrativa Mexicana con una 'Permanencia Voluntaria'"</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/cine_tapatio/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/cine_tapatio/</guid><description>¡Prepárense para una nueva ola en el cine mexicano! El cine tapatío está marcando la pauta y redefiniendo las historias que vemos en pantalla, ofreciendo una &amp;ldquo;permanencia voluntaria&amp;rdquo; pero con una propuesta innovadora que se resiste a los finales felices tradicionales. Este movimiento busca contar relatos más realistas y complejos, alejándose de lo convencional.
Según un artículo de opinión de Milenio (publicado el 18 de junio de 2025), esta corriente se está consolidando al explorar narrativas más crudas y personajes con un gran desarrollo psicológico.</description></item><item><title>“¡Bomba! James Gunn Confirma que Warner Bros. Quería Sacar a Henry Cavill de Superman Mucho Antes”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/cine_superman/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/noticias/cine_superman/</guid><description>¡Atención, fans del Universo DC! James Gunn, el actual director creativo de DC Studios, ha soltado una revelación que está dando de qué hablar. Ha confirmado que Warner Bros. ya tenía planes de &amp;ldquo;deshacerse&amp;rdquo; de Henry Cavill como Superman, incluso antes de que él llegara a la franquicia.
En una entrevista con EW (y recogida por la noticia), Gunn explicó que su relación con Warner Bros. se remonta a 2019. En aquel entonces, le ofrecieron dirigir una película de Superman, pero no como una secuela de El Hombre de Acero de Cavill, ¡sino con un actor completamente nuevo!</description></item></channel></rss>