<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>TV on Suena La Web VE</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/categorias/tv/</link><description>Recent content in TV on Suena La Web VE</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ve</language><lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/categorias/tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Adiós a Cuevana, Las mejores plataformas seguras para disfrutar de películas y series sin riesgos para tu PC o TV</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/las-mejores-plataformas-seguras-para-disfrutar-de-pel%C3%ADculas-y-series-sin-riesgos-para-tu-pc-o-tv/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/las-mejores-plataformas-seguras-para-disfrutar-de-pel%C3%ADculas-y-series-sin-riesgos-para-tu-pc-o-tv/</guid><description>La popularidad de plataformas como Cuevana, a menudo asociadas con la piratería y riesgos de seguridad, está llegando a su fin. En un mundo digital donde la protección de nuestros dispositivos y datos es primordial, es crucial optar por alternativas legales y seguras para disfrutar de tu contenido audiovisual favorito. Si buscas dejar atrás las preocupaciones sobre malware, virus y problemas legales, existen numerosas opciones de streaming que garantizan una experiencia de entretenimiento sin sobresaltos para tu TV o PC.</description></item><item><title> ¡Histórico! Las Redes Sociales Superan a la TV como Principal Fuente de Noticias en EE. UU.</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/noticias_redes/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/noticias_redes/</guid><description>¡Los tiempos cambian, y la forma en que nos informamos también! Por primera vez en la historia de Estados Unidos, las redes sociales han superado a la televisión como la principal fuente de noticias. Este es un cambio generacional importante que redefine cómo la gente, especialmente los más jóvenes, se mantiene al día.
Según un informe de Infobae (publicado el 18 de junio de 2025), esta tendencia subraya el poder creciente de plataformas como TikTok, Instagram y X (antes Twitter) en la difusión de información.</description></item><item><title>“Las Series Imprescindibles que Deberías Ver Ahora Mismo”</title><link>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/series_tv/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:25:00 -0400</pubDate><guid>https://SuenaLaWeb.github.io/suena-la-web/noticias/series_tv/</guid><description>¿Buscando tu próxima maratón seriéfila? Fotogramas ha actualizado (el 11 de junio de 2025) su listado de las mejores series de la historia disponibles en plataformas como Netflix, HBO, Amazon Prime Video y más. Si te perdiste alguna de estas joyas o quieres revisitar clásicos, ¡este es el momento!
La lista incluye pesos pesados que han definido la televisión moderna: desde los enigmas de &amp;lsquo;Perdidos&amp;rsquo; y la elegancia de &amp;lsquo;Mad Men&amp;rsquo;, hasta el humor de &amp;lsquo;The Office&amp;rsquo; y la épica fantasía de &amp;lsquo;Juego de Tronos&amp;rsquo;.</description></item></channel></rss>